如果要制止黑警....5月交比美國個人權報告要夠大力,範圍大...再想同對家傾根本無可能, 依幾日要交制裁名單了

過左就無機會了

過左就真係要挨多年

寧濫勿缺

都要交左第一轉先